10月12反蒙面法遊行

15:00pm集合
尖沙咀鍾樓->深水埗運動場

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

反抗